女人既嘴仔有以下既味道先叫sexy

1. 唇膏味
2. 煙味
3. 酒味
4. 精味
5. 撚味

美極味

逼我講酒架啫

哪有女

味精

咁你成世只可以溝d雞

本癲狗認為5種味都要有齊

屎味

奶屎忽?